挨餓同比屋企人趕左出去既手足 你地有冇口罩用呀？

前線一路有手足挨餓同比屋企人趕左出去

如果大家見到有手足仲係用緊花粉口罩或者冇口罩
未必係因為佢唔戴
可能係佢未必負擔到 又冇信用卡
大家可以行多步問一問下佢地有冇需要

我見到隔離post有巴打一齊訂緊口罩，其實可以每一個有份訂既就捐一盒口罩足集腋成裘，再睇下有咩渠道捐比環境冇咁好嘅手續

希望所有手足身體健康，一齊煲底相見

push

Push

有無？

推

要有渠道。。。

睇口罩post有好多巴打買到

如果冇 記住出聲
連登仔會幫手

屋企得一盒過左期10年
屋企人仲要死都唔帶
香港要交比你地

推
要幫手出聲

我訂緊，到貨可以捐2盒俾手足！

有d學生無信用卡，上網買唔到
手足無口罩一定要出聲
可以捐去邊？

我日日報中國死左幾多
北京感染左幾多 報左3日
然後企係門口逼佢戴口罩再出
我屋企個廢佬已經驚到乖乖地戴

有口罩都要戴得啱

我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家避免錯戴 從而令口罩發揮最大功效
推比朋友 / 拜年親戚問拍拖未 你問佢識戴口罩未

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

有需要出聲
大家要平安

我指有渠道俾手足

推 手足們要健健康康